# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR Badges Development Team
# This file is distributed under the same license as the GLPI - Badges plugin package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
# Translators:
# 孔南, 2022
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: GLPI - Badges plugin\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2022-02-22 13:15+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2020-11-02 15:44+0000\n"
"Last-Translator: 孔南, 2022\n"
"Language-Team: Chinese (China) (https://www.transifex.com/infotelGLPI/teams/12355/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: setup.php:110 inc/badge.class.php:51 inc/metademand.class.php:63
#: inc/profile.class.php:177 inc/request.class.php:195
#: inc/request.class.php:311
msgid "Badge"
msgid_plural "Badges"
msgstr[0] "徽章"

#: inc/badge.class.php:96 inc/request.class.php:493
msgid "Affectation date"
msgstr "分配日期"

#: inc/badge.class.php:104 inc/notificationtargetbadge.class.php:83
#: inc/notificationtargetbadge.class.php:129
msgid "Date of end of validity"
msgstr "失效期"

#: inc/badge.class.php:185
msgid "Bookable"
msgstr "可预订"

#: inc/badge.class.php:507 inc/notificationtargetbadge.class.php:53
#: inc/notificationtargetbadge.class.php:73
msgid "Badges which expires"
msgstr "过期的徽章"

#: inc/badge.class.php:625 inc/notificationtargetbadge.class.php:52
#: inc/notificationtargetbadge.class.php:70 inc/return.class.php:453
msgid "Badges at the end of the validity"
msgstr "即将到期的徽章"

#: inc/badgetype.class.php:48
msgid "Type of badge"
msgid_plural "Types of badge"
msgstr[0] "徽章类型"

#: inc/config.class.php:48
msgid "Plugin Setup"
msgstr "插件设置"

#: inc/config.class.php:93 inc/config.class.php:142
msgid "Time of checking of validity of the badges"
msgstr "徽章有效期的检查时间"

#: inc/config.class.php:99
msgid "Badges expired for more than "
msgstr "徽章过期超过"

#: inc/config.class.php:109
msgid "Badges expiring in less than "
msgstr "徽章到期时间少于"

#: inc/config.class.php:148 inc/notificationtargetbadge.class.php:55
#: inc/notificationtargetbadge.class.php:79
msgid "Badge return delay"
msgstr "徽章归还延迟"

#: inc/notificationstate.class.php:115 inc/notificationstate.class.php:156
msgid "Unused status for expiration mailing"
msgstr "过期邮寄的未使用状态"

#: inc/notificationtargetbadge.class.php:54
#: inc/notificationtargetbadge.class.php:76 inc/request.class.php:248
#: inc/wizard.class.php:67 inc/wizard.class.php:76
msgid "Access badge request"
msgstr "访问徽章请求"

#: inc/notificationtargetbadge.class.php:85
#: inc/notificationtargetbadge.class.php:130
msgid "Allotted to"
msgstr "分配给"

#: inc/notificationtargetbadge.class.php:101
#: inc/notificationtargetbadge.class.php:131 inc/request.class.php:196
#: inc/request.class.php:260 inc/request.class.php:309
#: inc/request.class.php:490 inc/return.class.php:176 inc/return.class.php:334
msgid "Visitor realname"
msgstr "访客真名"

#: inc/notificationtargetbadge.class.php:102
#: inc/notificationtargetbadge.class.php:132 inc/request.class.php:197
#: inc/request.class.php:265 inc/request.class.php:308
#: inc/request.class.php:491 inc/return.class.php:177 inc/return.class.php:332
msgid "Visitor firstname"
msgstr "访客名称"

#: inc/notificationtargetbadge.class.php:103
#: inc/notificationtargetbadge.class.php:133 inc/request.class.php:198
#: inc/request.class.php:273 inc/request.class.php:310
#: inc/request.class.php:492 inc/return.class.php:178 inc/return.class.php:339
msgid "Visitor society"
msgstr "访客社团"

#: inc/notificationtargetbadge.class.php:104
#: inc/notificationtargetbadge.class.php:134 inc/request.class.php:127
#: inc/request.class.php:199 inc/request.class.php:284
#: inc/request.class.php:312 inc/return.class.php:179 inc/return.class.php:345
#: inc/return.class.php:448
msgid "Arrival date"
msgstr "到达日期"

#: inc/notificationtargetbadge.class.php:144 inc/request.class.php:52
msgid "Badges request"
msgstr "徽章申请"

#: inc/notificationtargetbadge.class.php:150
msgid "Badges expired or badges which expires"
msgstr "过期或到期的徽章"

#: inc/request.class.php:122
msgid "Badges usage search"
msgstr "徽章使用搜索"

#: inc/request.class.php:133 inc/request.class.php:200
#: inc/return.class.php:180
msgid "Return date"
msgstr "归还日期"

#: inc/request.class.php:192 inc/request.class.php:222
msgid "Badge usage report"
msgstr "徽章使用报告"

#: inc/request.class.php:277 inc/request.class.php:494
msgid "Available badge"
msgid_plural "Available badges"
msgstr[0] "可用的徽章"

#: inc/request.class.php:297
msgid "Add to cart"
msgstr "添加到购物车"

#: inc/request.class.php:306
msgid "Cart"
msgstr "购物车"

#: inc/request.class.php:430
msgid "Badge affected"
msgid_plural "Badges affected"
msgstr[0] "受影响的徽章"

#: inc/request.class.php:437
msgid "Please add badges in cart"
msgstr "请在购物车中添加徽章"

#: inc/return.class.php:64 inc/return.class.php:134
msgid "Badge return"
msgstr "徽章归还"

#: inc/return.class.php:146
msgid "Force badge restitution"
msgstr "强制徽章归还"

#: inc/return.class.php:171 inc/return.class.php:203
msgid "Badge requests history"
msgstr "徽章请求历史"

#: inc/return.class.php:223 inc/return.class.php:263
msgid "Badges in your possession"
msgstr "您拥有的徽章"

#: inc/return.class.php:252 inc/wizard.class.php:83
msgid "Access badge return"
msgstr "访问徽章归还"

#: inc/return.class.php:286
msgid "Restitution date"
msgstr "归还日期"

#: inc/return.class.php:306 inc/return.class.php:389
msgid "Badges return"
msgstr "徽章归还"

#: inc/return.class.php:371
msgid "Badge returned"
msgstr "徽章已归还"

#: inc/servicecatalog.class.php:84 inc/servicecatalog.class.php:91
msgid "Manage temporary badges"
msgstr "管理临时徽章"

#: inc/wizard.class.php:52
msgid "Badges wizard"
msgstr "徽章向导"

#: inc/wizard.class.php:76
msgid "For a limited time"
msgstr "限时"
